On a ajouté la phrase dans conflit.txt. On a commit et ensuite pour annuler on a utilisé la commande git revert HEAD qui a créé un commit qui annule le dernier commit.
Pour annuler une modification de fichier non commit il faut utiliser la commande "git restore <fichier>" .